如果美國立法制裁香港所有公務員,會否有離職潮？

果批世界仔

嗰班有去佔中佔旺然後畢業去考差佬嘅pk